入來分享下你幾時成功脫果

開始: 2011 imac開始, 擁有過超過10件apple產品

脫毒: 2018轉用note9, 屋企除左imac外，都冇再用其他apple野

用開an
試下用 iPhone 用左半年已經決定下次吾用iPhone...

吾你老母

突然加插古語咁有趣嘅

3GS到而家仲沉淪緊

上年1月由an轉iphone，4月已經轉番an
極速脫果
btw仆街ios 11屌你老母

電話: Android
平板: iPad
Laptop: Macbook
Desktop: 砌機
黃金組合

2001 年第一代ipod

貪佢容量大

跟住過歌落去

本來自己已經有個database
係用 filename分晒類

仆街itunes夾硬幫我連部電腦d名都改鳩晒佢個格式
分folder擺

我成千幾首歌要逐首自己改番名

跟住我發誓
一日仲有itunes
一日都唔用apple

同iTunes咁深仇大恨

吾常用iphone
永不脫果

乜撚嘢脫果？屌成個po都係大陸廢中唔識中文

好難脫，要搵時間自己整返個生態先得